[LOL] S10比賽討論區 (579)

咁都中

1001 即刻冇人講野

全世界都知要靠我Ruler Carry

geng 3-0 t1

SKT SKT SKT

仲未pick ad

T1唔出鹿

Faker

Azir
重演俾Chovy Ekko打爆

EKKO

T1等比人屠

Faker Ekko得唔得啊

玩飛機算啦

6 ban ad

ad英就黎ban到爆炸 癡撚線

t1 5ban ad?

唔知有無陰影

BAN9 哂AD

兩邊有Senna都唔攞 係咩料

cls

想問下連登有冇大師/菁英

gumaUZI

7ban ad

Cls

cls 仲有咩ad

大把

笑死 T1真係想封死Ruler

比足面尺哥

7 ban AD

轉jg都得

ad已經選擇少仲要7個ban

尺帝要証明自己世1 AD

Geng點解自ban cait
Ruler又唔係唔識玩

Ruler Kaisa

唔係鍵盤果隻
平時見過最高牌都係diamond
都見過再高

t1 唔揀senna?

乜撚野呀T1 ban晒啲ad
但留返最勁嗰隻俾Ruler

點解會漏咗senna

Kindred = lose

屌你老母啦又躺分

LS已經屌緊個draft

依家唔知

但S8,S9都有唔少人

有counter引緊 不過唔覺得值得試

仲以為gumayusi想拎kaisa

xayah呢個ban根本係極度不必要

ban xayah都唔ban senna

菁英可能少見
大師一大堆

兩邊野核對決

屌 咁先似樣
打af知你係kiin朋友隊就ban哂上路射手逼你玩坦
打gen g知ruler係最大威脅就5ban ad
咪再有當年打ssg死都唔ban hot hand既豬女既case

我都覺
唔ban senna都ban kaisa好過

G GEN 靚陣

FAKER

又badd azir對Ekko

Senna夾Renek Ekko唔好?

一睇都知GEN贏硬

ZEFA was the problem

Xayah容錯率大過sanna

T1呢個陣容超級好 超級勁

GenG 又係咁既陣

T1 都係靠Faker打爆Bdd
On9 blind Azir

肥金啲bp

senna打200y冇咩壓力
要睇effort了

可能驚出狗男女

GENG點輸

但漏senna

係咪呀
大師唔係本身都少既咩

應該係怕gen玩其他ad配lulu個啲

Clid率先賣笑

兩邊鬥後期？200y後期應該都唔差

隻眼

等睇中路比人打穿啦，Badd

放隻senna畀ruler攞 t1好似好有信心咁 ban到直頭驚你唔拎senna咁

報恩呀心在T1

咪講撚左 t1唔係最佳陣容
最佳陣容（bp)要上cuzz先會有 鳩BAN住先啦

好耐無見過200 years

下路都係唔夠打

改完廢阿嘛

Ruler

Faker其實都成日blind azir
不過都照贏咁解
之前chovy拎ekko都打唔贏faker隻沙王
Faker係有一套

姑媽比尺強姦

T1下路係咪已收皮

t1輸左啦

gg

笑死
仲想講Rascal率先賣笑

geng3-0 ready

大家唔係預左㗎咩

200years都係打後期架啦，唔夠senna poke正路

重注左

Nice Aphelios pick

支持geng

GUMA頂唔住RULER

Guma已爆

life算lck top3 sup啦?

geng 3:1 skt

Aphelios farm都farm唔到 笑死

原來仲廢過teddy

無諗過faker trade輸成咁連tp都跟唔到

ruler打個冇掂打過比賽嘅姑媽
點會打唔爆

而家連前期都打唔贏 仲點打後期

Canna

canna ?

而家既faker唔知啦
但faker既傳統ap, lb, zed, azir, ahri 呢D英真係好有佢自己style

Canna想讓頭 讓埋隊友個頭比對面

LS: Throw 1

點解唔出teddy cuzz

後期都係geng>t1
依家200y農都農唔到更加冇

姑媽死埋

Teddy出返嚟啦唔好再打ARAM

200年

RULER

teddy已經在場下熱身準備上啦

1:0 唔使睇

求下 T 1 收皮

呢場已經完撚咗

完全唔夠Ruler打

我覺得ok bo
一黎senna其實算易捉
二黎senna唔夠hyper carry 算廢左ruler一臂
Ruler呢種頂級ad要好似teddy咁玩果d瘋狂走a既先有最大價值 senna一下一下無咁勁

Byebye t1
15ff

姑媽仲叫ruler同life讓佢

skt t1 clid

明明ruler都玩senna 點解5 ban ad無senna份

Clid又報恩

本世紀最有價值既5ban ad

ellim

200years手短到咁，搵邊個打都輸啦

bdd打faker真係有一手

faker呢下E避E, R避R好正

Kindred真係廢角

但係senna前中期可以支援 後期又可以輸出
200年就一定要等到後期

aphelios太手短

最廢野核 pyosik係kindred one trick都撚唔掂

teddy 仲有爭議
但cuzz呢條仆街真係唔好再出啦

都係睇駕駛員 睇吓Teddy

GenG玩左好耐Senna體系啦，一定有心放出黎啦

meta pick 主要係senna可以做埋輔野核
200years無優勢打春咩
又嚟靠faker outplay舉重

傷左？

lck pause

又pause

廢

Clid中路嗰下柒到

咁樣斷左senna好似又還好
但點解canna會唔夠rascal打

又停

teddy同cuzz得罪方丈 應該冇得上

點會 肥金最愛 Best Lineup

求其啦 反正都輸 唔駛咩鍋

呢家隻ad廢過teddy好多喎

呢場冇clid送溫暖
應該廿分鐘領先六千以上
30分鐘內T1應該會輸

下場都係用返teddy啦

lm

佢地d電腦好靚

中

faker份人好小氣㗎

Canna上路個波失誤好傷

canna害死隊友

又停幾耐

幾分鐘就定隻ad生死

連登鍵盤軍師仲未慣?

btw點解呢個版本仲pick 200 years

廿分鐘應該仲pause緊

話唔出TEDDY個D係幾耐冇睇T1

出teddy都係唔夠打㗎啦 真心咩

T1都想玩10.17?

之前明明話teddy點廢
宜家輸個應該輸既matchup就掛住teddy

rascal話lag

送左首殺
15FF

5 ban ad 之後鳩pick
然後輸線
教練有冇腦架

希望t1 ad生性

出teddy死得仲快
呢個bp

輸一隻兵就要ff啦

結果碌柒

有冇高手知點解揀200 YRS

應該係canna見到cild
怕殺完bdd tp到收晒所以賣

唔知仲以為t1輸左
個個永瀆teddy
我寧願上guma輸3場都唔想睇咁嘅狀態嘅teddy打

可以瞓陣先 停2-3個鐘應該差唔多

佢應該冇估到e 左 個盾會殺唔到

應該係佢平時玩開
而家要盲pick 佢就揀呢隻先

個下走開係乜意思明明一換一都應該夠時間走
佢攻多下出招技都應該殺到

又睇佢地吹水

有兩個可能
一係肥金想陰鳩佢之後上teddy
一係就佢撚唔掂senna 想玩操作英carry
咁樣俾人counter真係低能

咁認真做咩
正常都知Teddy今日唔會上場
最多係換Cuzz出嚟

Canna真係好有自信 都唔知好事定壞事呢兩rd已經幾次被人捉同埋單殺

valdes彈琴未

T 1 過數俾GGEN?

可唔可以唔好鱷魚

teddy aram之鬼

好心有錢就換部好d既機啦，隊隊都成日pause

唔見T1 pause過，好心學下T1啦

年少氣盛

希望T1嬴
世界賽冇skt 好似少咗啲野咁

後者第一野ban左senna咪得
meta pick
唔ban即係肥金以為自己有曬答案放畀人揀

我覺得似以搶升選
大家都知geng 下路要carry
Ban哂所有後期adc 搶埋aphilo就得返senna 補助型adc

LCK: 比賽30分鐘 暫停20分鐘

唔關事啦 應該係riot個server問題

200years前期換輸Senna有咩問題

一pause就想訓

後生仔係咁

成日暫停真係幾無癮

收六點，可唔可以停多陣

係無左faker

其他人隻senna就輔助, 睇ruler同rekkles個隻好鬼全能 特別高傷

係咪韓仔多10ping接受唔到

Senna 老實講
呢個patch 如果你唔瘋狂四包二
佢係一隻穩定carry ad
又痛又打唔死

又要彈琴吹蕭

停耐D
停到好似上次打drx咁翻黎中晒風

熊不嬲屌打惡魚
唔識gawor

pause到2046

好好奇 LS是咪gay

LS

係人都知skt=faker

吹水大會

冇廢老搵鬼睇

係, 佢講過自己有partner(gay term)

不了 T1=肥金and Cuzz

200years 好似nerf 完之後好普通

partner係外國係解伴侶
極度普遍, 冇話gay唔gay

bi

英文達人

t1 下路準備再死

唔關哩個事
而係guma佢有次失誤1打2，用埋閃都死果下就知條線崩咗

其實係咪打呢d pro比賽先有用
Opgg見到ad位t1真係R爆頭
明明打solo q果時廢到嘔
前期冇傷,攻速慢,除左賴線同工具人根本冇咩用

試過fd用,我鈎子sup佢就算人地失誤都冇傷害,有時仲要比人打返轉頭

可能我地廢,唔識用senna ad

可以估囉 正常會講gf 咁含糊可能有啲野

但佢真係, 可能我以前個gay friend咁同我講先入為主左

但點解唔ban senna?

全線都輸緊

明明senna 前期應該好廢
但ruler 可以隊穿人

canna

報恩自信回頭

Canna計到好盡

自信回頭

Racscal差啲solo kill

淨係想搭單問當年點解佢會同三星藍白一齊住 定我記錯左另一個人

係你哋廢
Senna ad soloq都勁

Faker真係多得隊友唔少
本身counter 而家搞到輸線

講partner 係正常

會唔會係你個fd唔識玩
隻英3等打一波係可以，當然都要睇下你地當時狀態同對面陣容啦

partner 全大部分都係gay 先會揀呢個字

上中野有ad配senna好勁
變左2隻ad多左隻sup

solo q幾勁
最主要d人唔識出死刑宣告打佢
佢就可以瘋狂賴線，有事冇事qqq

三線都輸緊

我反而覺得因為senna可以無限scale 後期冇雷公咁遠都可以輸出 仲要有地圖炮保隊友/執頭 招W捉人又易 最重要係家陣個版本AD太脆 好容易比人秒 呢啲英妹下妹下離遠射人已經夠勁

rascal好柒

Rascal會唔會心態爆炸

canna條腰差d斷

T1拖得越耐
輸得越慘

你濃我濃

呢場都throw㗎啦

canna竟然輸。。。

faker

T1

gmauyashashauios 好敢打

GG

rascal 唉
生得靚仔不過實力差緊啲

Faker幾勁

faker都幾搞笑

見住隻熊仲走去啲電度 以為佢唔識避

faker依下

打乜撚呀

FAKER?

點撚樣個團打得咁柒

兩次都差啲比rascal單殺

BDD咁肥 等下場都得

要洗眼

88t1 next game

斬首派斬死咗非斬首派頭目

fake鳩rascal等佢以為食硬再追

faker硬接呢個團 又唔係肥 上路又冇到 下路又劣勢

咁都開

睇唔明做緊乜 係咪佈局太大我地呢啲凡人睇唔明

原來係faker教effort拆ward既重要性

hi陳到

faker唔意外

熊好打雷尼克頓

呢個caster成撚日鳩嗌做乜野

廢老搞乜

GEN

有冇人話我聽 呢下開咩團

間歇性老人痴呆
算咁係咁

淨係識omg omg omg
我都做得

3:0 GG

Ekko counter但前期隊友送頭
可以唔洗玩

Faker玩沙王又輸比bdd艾克
玩艾克又輸比bdd沙王

佢地自己決定ban到咁

faker call

鱷魚打唔過熊

咁多faker hater

有faker唔驚！

老實講 T1 ban bdd仲有用過ban ruler
bdd一冇用geng就輸
bdd今場玩勁超穩超好

係上野送頭
Ekko前期輸俾Azir 玩完啦

下場見唔到呢隻姑媽了

5 0 1 超分鍾farm沙王

唔嗌邊有feel?

仲點打

jg送咗兩次

無睇？

Cuzz call

前期free first blood爽到
對比起上場打Chovy Ekko俾佢全場打爆

仲有無得反cup呢
4個頭輸4k

仲廢過teddy喎講真..

冇睇Canna Ellim上路點柒？

佢強項係玩膠同賽前賽後分析

下路一定爆炸

呢場直頭俾人屠

cuzz 係後台叫faker 咁call 架

唔見得呢場冇爆炸

canna打打下收手
結果殺唔到熊之餘jg仲送咗first blood

aphileos nerf完講真終極大後期都唔屈機得去邊 真係睇唔明

屌你老母cuzz

又係呢條仆街仔

新人打af個啲隊就ok
一打geng g呢啲隊，問題出哂黎

中路全開

一個play haters就出水
尋日潛曬水

rascal

最好笑係5ban AD，但係用200years對Senna，搵邊個打都打唔贏啦

Jg同ad

下路點ban都爆
ban bbd仲好啦

反而想知點解pick多咗鱷魚

開送

BADD

GenG搞咩

GEN豬

咁都有得throw

throw

笑撚到我 做乜鳩集體中風

BADD KEKW

屌

哇 佈局真係太大

Geng來了

尋日俾咗太多希望俾大家，但大家唔記得嗰隊AF嚟㗎咋

發生咩事

守門員守錯門...?

gen g??????
喂屌throw到好撚on9喎

神call

Bdd向teddy致敬

FAKER 做乜咁痛

最慘係上路比隻熊食到好實

nice throw

BDD 完美TP 我到底睇緊乜

好大陣GenG味

BDD 搞綜藝?

TEDDY上身

廢老舉重

又燈

THROWWWWWWWWWWWWWWWW

lck做乜鳩咁多blunders

thx bdd

geng throw 到

Faker 指揮有道 對面集體送

bdd nice

Gg真係差咁d
Ruler 唔行藍果邊 已經on9

艾克領風期係依加

哇屌

bdd ruler

Teddy式tp

好撚柒呀

faker報翻s7一箭之仇

全攻裝

bdd 向teddy tp致敬

我係咪睇緊LMS

Geng hello?
乜撚嘢事

冇計counter嚟

唔關ruler事 bdd

佢係咪以為塔爆左

唔緊要啦
T1呢個陣後期都係輸爆

teddy係咪潛入左gen g個基地搶左bdd部機黎玩

傳送入人地個陣中間單挑

bdd 呢下同teddy 個tp 有得比

垃圾GenG廢撚到

呢度啲風向轉得快到

Badd

可惜guma食唔到1000

THROW X2

衰過teddy

其實係Senna脆

嘩咁撚樣throw

GEN豬真係柒到

笑死 不如佢地成隊下場咪撚帶tp啦

200y呢個輸出環境爽到呢

clid拎graves都做唔到乜野

GenG突然大爆炸

完

一throw再throw

geng收到paypal

本身gen g贏撚緊點解可以咁送法

NICE THROW GENG

出guma幾好意頭

落場打既風向仲快轉喇

開隻坦？人哋石象鬼喎

嘩屌你老母
geng收檔啦不如

Gg做乜送上癮

gen g中完風未

話左我地SKT必勝

rascal 廢撚到

咁樣都可以輸得返, 頭先個ON9 TP中路塔果下

Throw到

你都on9 另外個個正正常常報賽況都可以好有氣氛
定你剩係識聽what what what ohh ohh ohh

呢度都跟唔切

pick英果陣成班GENG win
1:0 2:0 3:1果陣成班話GG

而家

BDD都未到就開

geng心態爆炸啦

bdd差啲比人what was that

綜藝隊....收左皮無咁好笑

handshake其實係點解

effort嗰$1000執得咁有用

仲有ar ar ar

Thank you for your payment!!

睇唔透 中路爆左人地高地塔咪一路推中路迫人地守搶地圖資源
無視野開乜撚團

淨係識what oh omg
我落去評都得啦
仲要唔洗錢

係關鍵位淨係識wow no wa no ar

屌你
連登繼續捧GenG thx

講緊faker舊年worlds打g2手震？

T1勁

BDD

痴線

BDD又CARRY返

FALSE HOPE

入唔夠數啦

風向又轉了

又輸番

Bdd giveth Bdd Taketh

靚到仆街個下

屌你咪再燈SKT

都話T1後期一定輸

bdd throw完自己企返出黎carry

夠啦，玩夠啦，完game咪throw啦好嘛

今場幾好睇

Bdd

鏡爪呢個大係咪有幫到GENG?

ellim/.?????????

ellim招ult
唔掂

輸EFFORT鳩開

5打5邊夠打

幫哂啦

ellim幫BDD續命

kindred大

呢個POST每版都唔同風向

Ellim神救bdd

食完又唔走 打乜呀

ellim唔開大仲好

blank 回歸

比life 大番岀龍池

clown fiesta

on9 ellim

玩死風向撚

隻鏡爪今場同寧王有得揮

自信fight

BDD個大 可以用水銀秒解？

鏡爪last pick真係好on9
對面個陣有沙皇 賽特 咁多技帶走你啲人

唔知點解呢場有d似lec g2 對 fnc鬥throw
不過唔知結果會係upper bracket定係final個場

想救gumi仲救埋BDD

我打完句嘢個風已經轉咗，點跟呀大佬

GEN咁柒法真係搞唔掂

四個殘哂走入鏡爪大

呢波團其實可以唔打
食完龍退開推塔咪得

肯定唔係

geng係咪特登送到55波再屌打t1嚟摧毀班新仔嘅自信

Lock up無得解

如果你解完即刻閃就得既

Effort 招牌被捉

原來effort依家先第一死

哈
爽死

effort幫到手咪得

effort依家先死第一次

兩邊都打交打上癮

好似睇緊lcs鳩打交咁

仲錫身過cuzz

Effort終於Hylishit上身

effort

大師兄

Effort食晒技先開stoneplate係咩玩法
真係廢唔係扮

effort 廢撚到pk

唔比點解比賽Senna全部全攻，Opgg頭兩名都第二件黑切

廢老中風連路都唔記得

fucker

換走faker 啦垃圾到

gen g 3-0

垃圾faker連tp走佬都唔識

廢老

舊meta

呢場亂到仆街
互送

又係Effort

Faker唔tp走會唔會太貪心

鬥throw大賽正式開始

對面唔算有大坦 鱷魚一半半 納帝support only

有眼睇到啫

Geng話要俾啲falsehope觀眾先會高收視

比賽好似出鬼刀勁啲見出親黑切個啲都輸
黑切靠graves出就得

Fucker

1:0

Ruler Senna 真係痴撚線

JENSEN

ruler隻senna
teddy隻senna

換closer啦
大清已忙

認真 呢兩隊出到去都係搞笑居多

clozer clozer clozer

chovy ekko >>>>> faker Ekko

senna痛到賴屎

Shaker 呢吓幫唔落

GG T1

逆meta揀AD

faker呢場廢到

Ban曬啲ad但放sennaon9 BP

Effort係咪弱智的

好想屌撚醒effort

因為ellim 果招大轉返風向

大技？

GenG虛火黎既姐，中期中風到

5ban ad都係輸

是但啦Faker嗰下唔死 都輸
GEN throw唔夠

一開波5條路都爆仲打乜鳩

5 BAN AD放SENNA真係神級BP

頭寒啦t1

會唔會反G 3:1...

skt 加油

mountain dragon個fight唔打咩事都冇

睇黎要換人

換人都唔會嬴 sup太廢

generosity gaming

放Senna真係好on9
10.16 ban埋D冇人揀既AD

ching sick ball

唔使講啦
呢場mvp一定係faker
唔係faker throw都仲有機會贏

食完條龍咪算 又要打

唔通好似lec果個rapper咁?

世一jg ad mid 上場了

Cut咁個位算啦
兩隊都係垃圾

食完就要走啦

鏡爪jg lck有無贏過

canna呢場隱形人
不過呢場全靠bdd中期打返返黎 pog應該係佢了

Ruler 一定入到Worlds TOP20
其他唔知啦

一開始上路柒嗰下輸晒成場game
Bdd first blood double buffs

5ban badd好過

Fucker俾人捉死柒好多喎大佬

ruler: 你5ban我d ad?
好似嗰年cuvee講原來yasuo就係秘密武器一樣feel

不過講垃圾 呢場都冇人垃圾得過CANNA
一開波自信回頭 之後成場比人追住屌

Teddy Cuzz Clozer救世劇本？

唔鍾意LS 咪quit咗英文台佢囉
去huya聽蝗語 再唔係去聽日文韓文

世界級Bp，明知GenG有得玩Senna三射陣就玩，都放再攞隻手短200years出黎對。

throw 1

Spring pyosik拎嚟打apk贏過場

成隊都打得柒

13k 廢到

憎faker果d 狗 今日出晒黎吠
尋日死撚晒?

今場好多人柒過佢喎

今場真係MID GAP

LS成日笑鳩啲play好正喎
啲分析又準

兩隻"carry jungler"
7.2k 7.5k

下場到T1 blue side

金教練就係要G1輸一場
唔係點換返啲親生仔出黎

如果輸2:0
換teddy clozer cuzz
反cup 3:2
班T1 fans會點

垃圾clid 玩graves 得7.2k 都嬴

mid咩gap
Level 4 對面Azir first blood double buffs
打條春

不嬲都係一個講一個嗌

金教練：佢唔識玩呢隻架 唔洗驚

虐菜

尋日打隊垃圾af就咪出黎自high啦

如果T1贏, 要多謝bdd mid tp送shutdown
最後geng贏, 因為bdd後尾龍pit靚fight
mvp Bdd

潛咗水
成場無乜見過佢

唔講以為faker殺咗佢地全家

講Azir
Bdd > Showmaker & Chovy

Faker Troll到

屌鳩LS嘅人應該英文好撚差 去睇虎牙算啦

Two sided mvp年度最佳mvp

送shutdown送得好wo
azir好難唔死
送比個support 爽

即使羸咗肥金都話世界賽都唔會出ellim 同gumayushi
咁又有咩所謂呢

似直落3:0

仲全ban ad
ban完都係輸線

呢場T1根本5條友都有失誤過

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

一有t1啲比賽睇呢度就好精彩

ellim排第一 廢老第二啦 三次比人捉

Marin同wolf個show望落好似幾好睇

係掂就唔洗打regional 唔洗ff喇

又係Effort

LCK Hylissang

hi 廢物哥 日日都見到你
不過真心欣賞你
Tsm 廢到咁 都仲可以支持
勁

佢地會話係Geng廢

兩隊都垃撚圾
呢d水準出到去 NA都打唔贏

成場都唔關FAKER事
贏同輸都睇BDD

faker 唔該,PICK 一PICK 極靈

拿屌還屌個假膠 咪賴落我大TSM度

今場輸戰犯一定係佢

廢老最尾果下係差...但肥金全ban ad 放senna 真係睇唔透

AF都輸
垃圾Karthus

輸贏都係bdd

BAD 有無俾教練 怒視

今場bp完就知輸
中期geng 送一波俾啲假希望出嚟
究竟教練喺度做乜嘢
淨係識得換選手
唔識揀英？

邊到睇?

係Ruler俾人捉
佢個招牌中路被單捉真係搞唔掂

睇沙王就係想睇飛嚟飛去推嚟推去

LoL the next?

推到faker睇到

而家周街搵隊鳩野都可以屌打T1啦
邊個廢啲

其實琴日打飛機果d同之前J出clozer連勝冇咩分別

今場係隻sett問題多過senna
仲要有得flex
下場唔揀sett就ban左佢啦

如果如果
如果你老母冇生你出黎我都唔洗睇你喺到鳩up

haters啲心理

真
係s7開始已經係招牌
我仲記得嗰陣ssg話咩要自己隊輸係中路比人捉
一直以為係講緊clown啦
原來係ruler

肥金：我要打契弟lol

gumayushi今場幾好
用200 years 太難打
希望唔好換佢走

Life進步咗好多
相反對面隻sup

wow 有英文

自問好鐘意faker
不過faker fans一定係狗

尋日打fly，今日打bdd，級數差好遠喎

睇BP都知呢場輸嫁喇
唔知以為盲選嚟
放撚哂GENG MAIN個堆

牙Fly 世一Zoe喎

成班fans+haters+花生友出哂嚟

周街搵?
咁你唔組隊出黎同T1打
我就唔覺得tsm 贏到t1

飛哥LCK單殺王WOR,咁都睇唔起飛哥?

唔好換走faker plz
佢下場會carry

T1入到worlds咪知贏唔贏到囉

SKT原陣繼續啦

S6已經係啦 jhin鬼刀gif

好彩上個禮拜DRX贏咗
如果唔係 今日出局嗰個就係我Deft子

一早完全封鎖左

想睇肥金換契仔輸多兩場

嘩ching係joe marsh 分身?

其實LS進步左好多架啦
佢開始cast個陣見到人出morello就會燥燥地, 講好耐咩要影低邊個出集合成一本相薄
但佢都會分析好多出裝既分別/影響之類, 又會講點解食人地inhib對自己隊係弊多於利, 比著其他play by play最多講一句herald推完二塔推inhib就完左
缺點就係尖叫多同埋唔比錢買好d既mic

第四下強逼症

封鎖咩?

公道啲講 canna ellim一開波拎頭變送頭比bdd 就算有咩城府 有咩終極bp都瞬間收皮啦
不過faker個個位唔tp就咁b都係太有自信 諗唔到仲有邊隻中路會敢

好惡
佢應該唔G你撐T1

同啲haters心理唔平衡有咩關係

ls唔係連BBQ都帶唔起咩

點解見人出morello就燥

同意

秒咗 入唔到真係講經咩

有冇人已經諗好一陣點撚班SKT粉

反T1嘅好搶口
係咪冇睇啱啱GEN豬可以點throw

對面冇heal 咁你出黎做咩

大佬SKT三連霸無死角冇上過水

兩隊菜雞

應緊尋日死撚哂嗰句

抽左先 最多一陣咪潛

Faker 出zilean 算啦

問題係t左就冇baron

佢都盡量唔重覆講/講太長
但要屌既位, 出裝, freeze果d點都要屌

千奇唔好呀
咪撚侮辱bj神呀

不過我覺得佢鳩叫頻率高咗
真係super play先叫啦

drx真係極唔穩陣
明明r1嗰陣好屈機到r2尾嗰陣打廢隊都麻麻地
希望出到worlds唔好咁柒就得了

大家可唔可以用不推文回po？
好驚上熱門

T1 嗰5 ban ad真係世界級
似係鬥氣多過乜

自己throw自己救返好過throw完就真係完

佢依家都會燥琴日spirit隻karthus 唔rush deathcap rush morello搞到完全冇傷

聽左好多次, 可以背比你聽
morello? 對面除非soraka/yumi就話出啫, 出oblivion orb得架啦, 要個magic pen就夠, upgrade上morello除左多左幾十ap加埋個effect係唔值
相反出liandry's 好容易stack到+攻既effect, upgrade埋就會有burn damage, 如果隊友有cc其實好易觸法

所以LS aka (liandry's salesman)

T1如果真係要ban ad最多ban左cait同ez就算啦
等ruler pick啲無位移既英 再揀shen/camille/galio/j4/人馬之類針佢仲好

Lpl同lck我都係睇英文台
Lck嗰兩個正好多

不過除左BP 之外
CANNA 呢2日都麻麻地
淨玩惡魚都無咩好發揮

惡魚呢隻野仲要一BEHIND 就=超兵

上野本身已經唔穩，下路冇態，chovy舉撚到手斷

drx打法唔啱meta
10.16 打野核 中下工具人 你好難旨意drx靠新仔carry
imo round2 撐到7勝2敗已經好叻仔了

依家Azir 興BDD咁點天賦？

liandry's salesman呢個名我係twitch chat見過

輸一場,9 up下都唔得
如果咁樣反cup左
我真係忍唔住笑

就算啲人話LS鳩嗌 好嘈 都唔撚想聽啲蝗語

T1 ban azir 屌你係咪逼死faker

碌到入世界賽真係偷笑
除咗Chovy之外真係冇期望

唔知係咪得我係咁
lcs果d聽到個人自動過濾左d聲
但lck真係可以細心聽

佢會唔會改名叫Ruler架

這波不虧

到geng ban ad

想delay冇咁多最多都係去韓文台

唔用鹿既理由係咩

屌Ls嗰啲應該未聽過其他台

唔揀sett

佢地同上一場ban3隻一樣

rascal renekton打到哥欺拉咁勁

又放sett

Ruler繼續Senna啦

好彩冇揀 T1隻SETT

Effort又黎

屌你老味
Effort 又潘森？
3:0了

effort pantheon gg

潘森
有冇咁on9 sett 唔揀

effort pantheon

可以完

肥金係咪傻撚咗

effort隻SETT

Rascal今場一定賣笑
打Canna Jayce

canna呢場唔想輸線了

Gg

我諗唔關英雄問題 本身佢就係垃圾

Lpl英文台好似讀書咁
悶到仆街

個bp

潘森
好不安

點解唔搶lillia

潘森
傑西
T1

真 把聲悶到 講啲野又廢

effort玩咩都柒 最柒就係佢自己睇到就忟

單挑巴龍

Effort sett 好啲定effort pantheon好啲

2邊無人幫都係55波

lck英文台好睇啲
由以前Monte papa去到而家ls

姑媽solo rank 好多ashe 想畀comfort pick打ruler都正常

Effort玩嘅英同人地玩嘅英係兩飯唔同嘅英黎

諗起佢個鳩頭

同埋認真lck 3個caster個樣都起碼執過
lpl個幾件好似外國版tian mlxg咁, 有d甩皮甩骨, 大賽著d西裝好似d大陸佬咁

Leona好啲

canna jayce好撚正

Guma 輸嘅兩場都因為對面有sett
佢好似唔係好避到招e

輸埋呢場出cuzz teddy
然後讓二追三

3:0

染到好柒

2:0

LPL乜人都係咁嘅樣

Papa

今場geng又羸 我話既

竟然Ezreal
不過都唔差嘅

好記得有次cosplay2shen

Elise

等睇比ez射爆

ellim係咪唔玩graves??

然硬

感覺係有進步嘅，分析係有佢自己一套
佢依家最大問題都係啲casting 技巧
例如用聲用字講嘢節奏嗰啲真係要練，依家同佢平時錄podcast 無咩分別，聽落仲係幾唔舒服
呢啲位要跟啲play by play 偷師
始終都係啱啱入行，有依家咁嘅成績都無得點挑剔

肥金bp之鬼

唉 想睇多幾局

T1好想輸

T1 byebye
蜘蛛我屌

dllm 蜘蛛係咩料

有Evelynn唔玩 玩Elise

哇 elise

嘩...t1個閪陣...

真係想輸3-0

賽勒斯好咩
對面D大廢廢地WO

好經典嘅throw
一個鬼刀跑咗返韓國

2020仲ELISE

GG EZ 0-3

Bp之鬼

Pick乜鬼Jayce
玩死自己jungle

太神啦肥金

t1 今場贏

skt加油

好新奇

Bdd Sett

Solo q陣

T1 D BP真係.........睇唔明可以點處...

Evelynn

geng點輸啊
擋住頭十分鐘=free win

t1勁好多，個陣

Ruler ez

T1啲Pick 好似唔同Patch咁

T1個BP真係望唔透

唔想入世界賽都唔洗咁掛
交番啲戲啦

elise 又逆meta
ellim有冇練定咁多非meta英呀

肥金個bp

Elise
Sylas 😂😂😂😂😂

Elise 做乜9

sylas可以偷到啲咩 變大定變豹

點解t1啲bp咁鍾意逆meta

T1 個陣唔通係10.16終極META?

2-0

我覺得佢個pool都係窄 玩唔到野核

想cosplay吓豹

蜘蛛勁好打Nid

應該係防bdd揀時鐘佬

肥金玩緊世界賽patch?

完全唔知可以點展開黎打

LPL日打夜打都唔pick呢啲陣啦
睇唔透啊肥金

潘森暈接伊莉絲暈勁屈機囉 叫人玩eve果班有冇打過JG?

做摔角手

無人用Elise咪因為垃圾囉Valdes

偷sett大同bdd互攬

effort?

其實呢啲生死戰點解仲要搞呢啲

收到風cuzz clozer熱緊身

sylas呢場可以玩既大技真係唔夠好

T 1 可以放假了

因為冇契仔就鳩bp

有鹿又唔pick
明明尋日玩得幾好

個陣唔係差
但問題係隻野係被逼揀定練到好勁咁揀

征服者Elise
連前期都冇埋

其實佢出琴日既陣 j4全坦+galio仲好啦, 下路bard比effort無得dash去自殺

世界賽patch蜘蛛都唔掂啦下嘛...
仲有effort尋日比賽咪表演左肥金睇唔識玩
今日仲嚟pick

你老母coach kim柒過咁多鑊bp好心就自己反省下啦攞嚟打af都算 咁嘅陣打geng人唔笑狗都吠

唔ban senna ?

呢場跳到邊個ezreal? 定班坦

9個精準系符文

有頭都無用啦呢兩隻

但個潘森係effuck

呢啲陣lec都唔玩喇

T1個comp節奏一斷
就可以番屋企訓教

有無睇過effort？

打多場就放飯了

本身幾期待,但依家睇都唔想睇

Marked

Gumayusi 好自信開Cull

lck第三賽區

趕住去夜店

AD仲有冰箭 點都開到掛

coach kim除咗trash talk自己啲隊員之外仲識做啲乜

有幾多個sup用得掂隻潘森？

下路

廢老又輸線

BDD惡到

中路都咁

FAKER退休未

鏡頭後teddy cuzz同kim傾緊g3 b/p

Rascal Clid會賣笑
T1 fans唔洗咁擔心

Geng贏硬

中路爆炸boom

Faker 呢隻打Sett 真係俾人bully咁

對面有EZ galio廢左一大半

Beryl

Bdd撳住廢老屌

通常咁講完佢兩個今場會carry

蜘蛛真係打爆Nid

咩事

得佢一個玩到

Effort咁果斷

Badd係咪大錯人

邊撚個話蜘蛛唔撚掂

征服者蜘蛛

廢老今日個態都唔好
仲要bp咁
又要爆

條友真係唔識嫁喎

呢兩隊真係LCk頂級隊伍？

bdd做乜鳩

Bdd 重要關頭choke

點解會驘 對面有大都驘

clid 真係好撚重

點解bdd 6咗先都會打輸

唔讚得架effort, 會比好多驚喜你

真 見到嚇一嚇

同DWG 真係差勁遠

ellim招E用得幾好
好彩前期有打架
唔係放EZ穩農到有魔劍=垃圾

clid廢d

effort個E好有用

靠bdd中野連動啫

唔係 t1 砌左十日咋

Clid冇做過野

係頂級唔洗打Regional啦

Bad有大都輸 廢老輸緊1lv

睇完geng恰啲新仔條片之後好唔想佢哋贏
t1可唔可以爭氣啲

都話 潘森+伊莉絲好屈
佢地有練過啦

d頭係晒蜘蛛到有咩用
sylas攞到頭就話姐

有咩問題唔一定要下下12層既
佢普通人型態E,平A,Q,E都有4層，再gg型態Q,再W加攻速可以疊10層左右，10層加既魔攻都幾和味下半件裝咁濟

final之後
得Dwg係頂級

LCK 終於瘋狂打架

T1係拎得多頭 但係落係蜘蛛同sup到

咁既水平出去輸NA

蜘蛛綁到人dive 一套秒人啦

係頂級真唔洗打3rd seed啦

Dwg夏季脫胎換骨咁
Lck無一隊屌打到，但好似有輸？唔記得了

faker都係冇頭 玩撚完啦

r1 輸比geng同drx
r2 不敗

砌左十日既隊要求咁高

Geng係真廢

駁唔到

20分鐘內贏唔到仲衰過超級兵

推

就算3rd seed都可以world championship
ig ssg

依家又搞到中路爆晒

T1 重組未

第一輪輸drx
另一場好似輸geng?都係第一輪

ellim盲E

上路真係top gap，印象中無一場爆炸
暫時好似得canna單殺到？

bdd搞到ez空大

ig 兩號種子黎
兩場都係輸冠軍少少咋

今場好肯打, 好睇番d

EFFORT 勇武到

泰山草位

clid好撚廢 累9我ruler

哇屌ellim呢個綁咩事

Bdd係咪特登

tarzan上身

幾好
竟然無俾捉到

重組成kim+cuzz+clozer+teddy?

閃W幾靚

泰山上年e faker一樣

唔係third咩？我記得好似場場3:2先出到

JG差太遠
Canyon勁其他JG幾個tier

T1 Clid兩場透明人

我都諗起

傻啦
任何人都單殺到nuguri啦
條友傻仔黎

啱啱我以為佢要行入草 點知

Sett 呢隻英點解前期打人又痛
但人地打又唔痛咁

上場咪送咗頭

Canyon係決賽都膠膠地

clozer無辜 放過佢

佢D Q慘不忍睹

T1要lead 10k先穏
揸Elise Panth

canna呢下

打drx果隊geng去左邊

原來clid有一下露咗個龜頭出嚟
咁差好遠了

Clid真係打親T1都失智

俾人捉到路反哂野
但照幫nuguri開通咗上路

我就覺得呢個位喺邊度見過

打rascal連續輸兩場線

上年就third

打drx咪輸左

呢個咪t1 cuzz

d頭喺晒jg sup

Rascal Renek 11-1

Bengi之後
skt再無jg

Effort 3個頭

Just a game

呢個都係clid今季都唔夠佢黎
當然夏季clid派膠多

canna今天唔係好掂

I can carry

最佳MVP skt cild

花生都唔計？

Effort真係好撚柒廢

effort再次證明自己！

多謝Effort

屌你又係effort

T1 GG

唉屌你老母 玩完

Effort搞乜9

又累全家

屌你老母又係EFFORT條垃圾

又係EFFORT比人捉

effort 唔會令人失望

effort又外賣賞金了

咁樣斷節奏唔洗打了 T1 bye

又係EFFORT

t1啲頭比佢同ellim拎晒
同冇拎冇分別

Effort do effort things

痴撚線

好大陣throw game味

又係effort 條傻9

Effort死撚咗佢算啦 場場都無啦啦行街送頭

Effort攞晒啲頭之後送shutdown gold俾對面
另類嘅廢

所以今場下路2v2根本唔關guma對ruler事
係睇effort幾時肯爆

仲話t1呢個陣好撚勁

柒到傻

成也effort敗也effort

S4果陣咪又係比成班人屌